好奇想知呢啲係咩畫

想請教下廣大連登仔
呢啲畫係屬於咩畫？
有冇啲咩藝術歷史包膠講解下？
謝謝

IG 畫